人地問你光復香港時代革命點解，咪直接答返人原本個意思囉，記住港獨係中共最想扣落黎嘅帽子

要記住，我地所講嘅所有訴求，無一樣有野係違反基本法，包括光復香港時代革命都係。

為咗唔比佢DQ就改佢嘅解釋，咪即係話比人聽，你覺得原本個解釋會過唔到關囉。

要記住，我地所有嘅訴求，無一項講緊港獨，更加無一項係違反基本法

推

光復香港至鄧小平同毛主席既時代

唔止謝sir，連er er er sir都……